21900沽左，你問我答（2）（代開）

21900沽左，你問我答

繼續bin c

原來不知不覺已經3幻一了